乜撚嘢叫做最worse/ worst

有無語言專家可以解釋下？

講開最bad

Worst就已經係最差
你講最bad反而可以岩意思

最最差

Thank you 你

[black]最best [/black]

香港人英語水平每況愈下

Fan橋唒同最worst一樣好哽耳

Thank you你

之前個港女上司成日講最worst既situation

點睇有人講fan橋你

最更差/最最差

依啲垃圾英文得仆街臭雞港女同埋師奶先會講

絕交

最Goodest

咁俾你揀
The worst嘅situation難聽啲定最worst嘅situation難聽啲

一定係最worst嘅situation, The worst起碼岩意思

最差嘅situation 同 最worst嘅situation 咪一撚樣都係咁多音節,
都仲未計情況 vs situation
你班死港女啲中文同個腦就真係最worst啦

Baddest

好耐之前有個廣告slogan 係best of the best

best = goodest
well = gooder

in contrast,
worse = badder
worst = baddest

港女真係另，將best of the best 倒轉黎用，仲可以加入中文元素

呢啲用法真係好worse囉